有無人知相信政府身體健康果班on9而家死撚咗未?

我呢幾日突然聽到有人話其中一個死咗，老公重症同埋有幾個確診有無人有official source之類?費時spread fake news
不如就算係假，拿來J下都幾開心